世一龍 迪基亞 ？

Facebook成班傻尻吹奏迪基亞
盲反普巴 盧卡古
波唔睇都算
數據都唔睇
淨係識睇精華

由世界杯返黎
已經係神變返做人

我地曼迷話係就係啦屌你老母